歐盟代表與王毅會晤 歐盟代表稱關閉中國邊境、中斷航線等過度反應係不恰當。

外長王毅與歐盟外交與安全政策高級代表博雷利會晤。

《新華社》引述博雷利報道，相信中國很快戰勝疫情。歐方已向中方提供了一些援助，願意根據中方需要提供更多防疫醫療物資。報道又引述博雷利表示，關閉邊境、中斷航線等過度反應並不恰當。

王毅重申，不管歐盟身處順境還是逆境，中方始終支持歐盟發展壯大，疫情無國界，中方為阻止疫情向世界傳播做出了努力，願同歐方加強合作，共同應對好人類社會面臨的共同挑戰。

歐盟 ：I love 人民幣

歐盟=德法揸fit
奶共奶到咁唔出奇

支持唔好封，唔到種族大清洗都唔撚好封，記撚住你講過啲乜

歐洲幾時先可以爆發武肺

爆完班廢左都會話係自己政府問題, 唔關支那事

逼人救援表態

意大利遲早都脫歐

新華社，人地DLLM新華社都會寫到人地撐中親切問候啦
有無其他source?

意大利或成最大贏家